原來國際社會係等咗香港今日好耐

和理非 勇武 互相backup， 造成香港最強武器
呢個組合先爭取到國際最大支持

不分化 不篤灰不割席， 先至做到呢個結果

無犠牲既小學雞抗爭，人地當你玩泥沙。你無意志無決心，想all in 你都唔敢去盡la.

外國都驚企錯邊
未見到香港人真係有決心都淨係睇說算
唔驚出咗手之後香港人又變返港豬咩
所以當香港人越有決心越團結，外國先有信心做嘢
放心啦，香港舊肥豬肉，你香港人拎返香港，啲西方國家一定出晒嚟插旗

話係派鬼落去嗰啲點睇？
派鬼嗰個人我諗畀人斬 都似喎
搞到去到國際另一個層次

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

之前和理非 勇武 互屌, 美國佬唔撚理香港

而家大家都識諗 (販民議員尋晚陪示威者陪到尾, 南亞之父都在場!)

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

都係嗰句
和理非吸引國際最大關注先， 然後政府完全 傲慢唔作出回應， 勇武就開始做嘢

we connect

臨時政府=獨立
支那定義真普選都係獨立啦

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

唔一樣！我地就係討論緊個分別... 你入去睇下先啦

鬼論一直係左膠想keep 佢地軟弱抗爭既road block.

今次死仕真係以死想搏，下定決心衝，先突破到幅鬼論，有人支持同佢地攻當時全世界割席問衝立法會黎做乜既論。

你講左個重點，香港人唔可以淨係坐係度向外國求救就算，要自己行動，幫助你既西方列強就會慢慢出手

由反高鐵等到今日
我係香港人呀hi

始終香港都要有勇士犧牲 人哋先幫到你

外謀見慣大場面
係得香港人先會因為塊玻璃痴哂線

點解咁多人負皮你

5隻3毛狗都叫多？

琴日班傻鳩一個二個屌攻立法會無用添。

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

不流血不被捕呀屌

無論做啲咩我地一齊承擔 唔好去死 死都敢留返條命黎同佢死過

話派鬼果啲派到咁勁勁到打爆成個立會

係 香港會成為世上首個唔流血就可以建立政權既地方

勇得黎又識收
識表現出和平既一面
香港人加油

得閒打去電台暢抒己見

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

當一個地方可以清楚睇到主流民意係邊，就知個地方哀求嘅係咩

和理非 勇武 鍵戰 缺一不可

佔中衰在香港太多人反對，外國睇起黎只係mixed signals，同埋一班坐路幾個月嘅人

push

所有野都係由果幾個肯放棄一切嘅香港人引起

得閒打去電台暢抒己見
8點開波啦

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

肥豬肉依個point我最buy

今次見到勇士既決心，以算唔敢衝，都請係背後支援

勇武=劍
和理=盾

泛民和理非非抗争方式
造成今日香港民主人權倒退

根本71劍盾完美配合左

推

再一次想多謝武勇派所做既
和理非繼續去遊行 用人數去支持

幾隻鬼可以引到咁多人衝
個政府應該檢討下

算大膽咗啦

今次和理非好多都被勇武感動
唔似幾年前旺角咁

真正做到不指罵 不割蓆

爭呀屌你老母

蹉跎咗30年

衣家要打輿論戰

人夠多警察就唔敢亂嚟，義士都稍為安全，所以和理非都有用

因為佢似係講緊今次衝立法會係「無犧牲嘅小學雞抗爭」
但事實上義士已經有赴死嘅意志
只係留得青山在
無必要做無謂嘅犧牲

攻佔立會根本係一個象徵，議會係代表人民

打少陣飛機啦，而家又唔係畀你爭取到任何一樣訴求，專心啲諗下點應付下一波輿論戰好過啦

呢個topic 好難

推一推先

尋日去買物資
有個阿嬸問我會唔會整返塊玻璃

唔會ga, 警察又有人幫，古惑仔又有人幫，撐警人士又有人幫

岩 打飛機一日就夠 抗爭未完 琴日只係一個轉捩點

G20前班國際輿論撚

對唔住，我認錯。我只係怕失去義士

場仗仲未打完㗎
8點開波啦

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903(潘)

團結一致，勿分化，唔好中港共的奸計，佢哋最鐘意拉一派打一派，不割，不篤，不指責，泛民，由其係白鴿果班丫，醒醒定定丫，聽下鄺神意見，先好出黎回應，如果唔係，即係逼香港人玩焦土架咋，醒定d丫，重玩捉鬼，你就黎緊選舉就冚家產架啦

其實我地二百萬和理非，就係勇武靠山.....而你地勇武就係我地和理非矛同盾.....不要灰心....只要有克制勇武出了事......一聲號召數以十萬計和理悲兄弟就會用腳來勢洶洶咁行出黎比壓力政府....你睇初初一百唔睬....我就黎二百.....政府就即刻宿.....你睇勇武圍警總兩次又如何......但勇武一定要克制不能過火否則民意逆轉，勇武就會無咗靠山變成勢孤力弱....而和理非無咗矛同盾就好似一隻無牙老虎一樣廢武功。

其實佢明明講緊 （如果你用）無犠牲既小學雞抗爭（例如鳩行完就散，無任何升級行動），人地當你玩泥沙

點睇佢都係支持衝擊

真普選，名正言順，弦外之意你懂的

眾籌再登國際廣告啦 呢樣唔輸得 對家唔識做

團結就是力量！ 不分化、不割蓆！

正阿

自己香港自己救

Agger
去CNN BBC 睇留言全部都係支持我哋

支持！！！！！

我地開始追上現代價值觀

只要不合支那心水，佢都會話你獨立然後gg你，所以唔洗再諗點先可以係支那隻game度玩，支那game真係狗也不屌

心水清

留意番 其實已經流左好多血

支持咗立場先
佢地真係有心同博命

廢中大把錢 兩樣都做 唔駛擔心 國際輿論好重要

唔知你up乜 但負皮好多

係，單單以利益嚟講，畀一班咁樣質素嘅人揸旗點都好過要同一班生番deal

係外國，俾人欺壓而唔fight back 會當你pussy

一定係，最少人地要睇到你盡最大嘅決心
或者好似早兩日位巴打咁講，你要有能力（例如係金融上做野）威脅到外國去威脅大陸

團結就是力量

真 班鬼仔打過先friend

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

唔好妄自菲薄 其實香港人自己響經濟上都已經威脅到共匪

任何東西都是數字遊戲,在香港大致上

1. 不可以看到2047有四份一人

2. 十份一人是這十年內從大陸移民

3. 超過一半人只有中學程度

4. 大學畢業少於百份之一

5. 小於千份之一億萬富翁都沒有大學畢業

6. 百份之九十以上同大陸有生意往來的人不會支持民主政改但會支持反送中

7. 會支持學生激烈運動的人少於百一

全部革命能成功的只有大部分人民支持，以上所有類別的人不是不想民主，只是為自私自利着想，你勿想得到他們實際支持，所以學生們應該從實際角度去思考，在目前下一步應該是哹輿他人出來投票，來從新創立權力去推動民生及反壟斷，基本法給予我們法力，那麼我們只要合法去做，政府不能不受外國壓力去反對，事在人為，我們都是受正確教育的一群，在這方向去走吧各位。

你漏咗講之前嗰啲
所以咁多負皮

推
呢場係長期抗爭! !香港加油!

兄弟爬山 各有各做 勇武 和理非 文宣輿論 大家目標都係一樣 不分化不篤灰不割蓆 要贏一齊贏要輸一齊輸 本人致每位篤灰分化3毛撚 往後餘生 萬劫不復🤬

真係要成個package 先上到頭條 - 非暴力到賣廣告到官逼民反。依家仲好 無左D和理非包伏下一步大家一齊前進!

班議員係唔支持佢哋咁做，但最少全程都係度，都多謝佢哋，做返議員應該要做嘅嘢

ok, my fault.

港共諗住等71遊行D人散晒, 入夜後冇車走, 擺空城計以退為進引君入甕, 諗住一網打盡勇武派義士, 忍咗咁耐過埋G20, 今次仲唔乜仇都報晒兼反cup民意?

點知香港夜晚正好係歐美星期一白天, 全世界睇住晒D義士發聲明後全身而退, 由早到黑谷到盡扯到硬晒, 到可以衝出嚟時卻冇嘢扑淨係射空氣, 又7又on9, 仲要俾全世界恥笑.

真，出面班人話咩輿論輿論都on9
輿論就係大家用血同勇氣創造
而唔係用和平光環

可唔可以收嗲呀屌你老母

你夠膽出聲都已經俾返respect你

利申 紐約讀書

香港人開始覺醒

講緊之前個d. 唔係今次。對唔住

除咗個每日150個的所謂新香港人, 香港仲大把廢老廢中同離地中產, 有錢又有學歷上晒岸, 不過都係一班食住港英殖民時代開明治理同WTO後強國經濟起飛而發咗達的free raider, 頂多會出聲話你班廢青搞亂香港阻人搵食, 怕會影响佢哋愉快的離地高尚生活.

但你哋如果爭取到反送中, 雙普選, 哩D嘢如果係對佢哋有著數, 佢哋又唔會彈出嚟話反對喎.

所以哩D free rider只會隨波逐流, 只是甘於被強權統治的兩腳羊而已, 可以不理.

respect
佢地一定會平安

香港人加油

自己放自己血都叫流血？
殺敵零 自損100

都幾認同 但點解咁多負皮

nytimes個app直頭當今次單野係突發新聞咁報 一衝入去即刻有手機noti

但有個講法話開頭衝真係有鬼 想引示威者入立法會大肆破壞，營造暴徒形象——而呢一切都係plan好咗，可見於嗰段5點錄 10點播嘅驚慌聲明
只不過佢哋估唔到我哋真。克制 同埋 同上同落
利申 新會然 非三毛

不割蓆

和理非再加勇武係完美組合

一齊黎一齊走

講得啱，驚幫幫下我地又會突然變返港豬

班死坡仔想我地死好耐
佢地覺得自己可以取代香港
但佢地永遠唔會發現佢地只係班有錢佬既comdom

由佢啦，冇啦啦講咩新加坡

有錢佬CONDOM 嚟講，星加玻同香港又真係沒有誰比誰高尚嘅⋯

冇,見到香港出事個陣班新加坡媒體打曬飛機發港難財咁就想講D野

共同進退！

你講緊之前的小學雞抗爭。 打漏左字就全句唔同意思

咁你又做左啲乜撚野呀屌你老母

仲有文宣智取巴打 backup

唔通人地鬼佬當面屌柒你和理非有撚用咩，睇下人地自己點示威先係最真果句，人類都係口裡說不身體很誠實。

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

睇海峽時報d cm就知 班新加坡人同藍絲一樣